[影星]大光圈 長曝 教高iso 各自有咩分別

m mode 下 三樣都係整光張相

光圈唔理景深

長曝唔理星軌效果

點決定教邊樣高邊樣低去整光張相 定其實一樣 只要整光張相就得

互相配合

長曝粒星會走位 (除非你有赤度儀)
高 iso 會起渣
大光圈對影星最低負面影響，係差在支鏡貴嚕

自己上網 google 下啦，咁 basic 都未理解走去影星

睇完都唔明影星應該點做，可唔可以解釋下

影星iso 3200 內唔理起渣效果啦

又有嘢學

strong post leave name

屌你咪撚quote啦
變左金剛棒咁款

又有野學

屌探靈咁樣

JPG

留名學野

留名跟大師學嘢

其實你話唔理果幾樣野，就係佢地既分別
你似乎連基本攝影原理都未搞清

開左個影星GROUP,歡迎加入

睇完以上答案 即係冇分別 自行影光佢就得